印在野黨發表驚人言論 稱15分鐘可擊退解放軍100公里

綜合印度媒體報道，10月6日，印度國民大會黨領導人拉胡爾．甘地（Rahul Gandhi），在反擊執政黨印度人民黨的指責時，批評總理莫迪（Narendra Modi）是「懦夫」，又聲稱若然能夠執政，印軍會在15分鐘內將解放軍從邊境擊退100公里。

此外，印度軍方高層亦有類似的戰爭表態。10月5日，據《今日印度》網站報道稱，印度空軍參謀長巴達烏里亞（RKS Bhadauria）強調，印度空軍已做好空襲中國的準備。他還說，印度空軍隊能夠同時與中國和巴基斯坦進行雙線作戰。巴達烏里亞稱，印軍接收的法國「陣風」戰機擁有「先發制人」和「縱深打擊」的能力，同時印軍已經部署強大力量來應對任何突發事件。
有印度前線坦克指揮官更聲稱，中國研製的15式輕型坦克不適合在高原作戰，有關部署是徒勞的嘗試，印度的T-72坦克和T-90坦克可以在數分鐘內摧毀它們。儘管中國在邊境部署有重型裝備，包括99A主戰坦克、PTZ89式120毫米自行反坦克炮，以及遠程火箭炮、防空導彈等，但中國軍隊無力操作複雜的軍事裝備，且士兵更是「獨生子女的小皇帝」。

開外掛咩

15分鐘都唔夠解放軍後逃100公里啦

甘地愛核彈

直接將100公里內既解放軍殺哂
咁咪無解放軍

殺晒100公里內嘅解放軍 好似係
詳情參閱印度電影

估唔到支那15分鐘可以退到100公里

印度都有口交部
快啲打啦 好悶呀

印度用炸彈幫大家做真.解放軍

印度人成日都開外掛GA啦, 有咩咁出奇.

Bollywood電影？

強國人最叻係走佬，當年25萬公里都係用腳走，走得好撚快

好！

2020甘地

400km/h, 快過支那膠鐵

咖哩佬日日打飛機，得把口，同口交部無分別

其實呢個我信

因為解放軍 根本就係一班 少爺兵
佢地當兵只係為左份糧 + 搵機會升官發財
唔係真心保護國家

如果印度 向中共宣戰
分分鐘前線 解放軍 唔止退後100公里, 直情即刻除件軍服, 逃番屋企

2003年, 美軍打伊拉克 都試過
成支 伊拉克軍團 原地消失, 但唔係被美軍消滅, 而係將領, 士兵 一齊逃走左 等打完仗再出來投降